電燈佬搵散工

我咩都識少少 有滿師紙
有冇巴打星期六日或者星期一至五夜晚要人(因為有份正職)
有既求巴打TG我
等錢還債

因著拉柴 晚上重地盤開夜

唔一定地盤既 都有保養既 年檢

唔記得利申 冇牌人士
打雜都得嫁

B0 同求 最好即pay la

搵到求介紹 我都要即play

5-11 返到? 700$

我放6sorry 但可以傾傾 近唔近

好等錢使?

幾啦

a牌都無？

冇

有無a牌/大工牌

冇 雜工都得

A牌都冇 都可以叫電燈佬？

落手做果個好似唔洗牌

穿線,裝穌班o靚仔咪唔洗a牌

我都想做下